點解戰爭死嘅都係冇立場嘅無辜市民

好比豬被屠殺嘅命運